見到啲大陸人話好嬲

支持台灣

澳洲大火有得捐係因為台灣人唔駛用，家陣台灣人都要用啦，梗係本土優先，而家係得香港咁on9架姐